韓國都有國會議員發聲明支持香港人！

我知道連登仔唔鍾意韓狗
我知道區區一個南韓議員 甚至唔係政府官方既聲明係無鳩用
但希望你地睇完 知道其他國家都有人支持我地
可以增加各位既士氣都好
利申 韓文差 將就睇下💪🏻

李彥周“香港示威一事並不能置身事外”...對文在寅政府作出批評
【若然要阻止法西斯主義趨勢的話應當與香港聯手】

無黨派議員李彥周就近日香港發生的反送中示威行動提出南韓人民並不能置身事外的立場。

李議員在13號透過SNS說到 「為勇敢的香港市民加油」「看著香港的場面不由得令我想到若果我們不打起精神的話終有一日搞不好南韓也會變成那個模樣。」

李議員提到會有那樣的想法的原因 「現政府為了政權穩定而進行的濫用職權和政治報復等法西斯體制行為，破壞新聞自由，控制網絡尤其是youtube的播放，打壓宗教等」並且批評「往後若果南韓不能順利建立好國家戰略跟地位而得到鄰國的無視跟威脅將會有多嚴重。」

接著 「現在不是看中國眼色的時候， 站在共享自由民主主義的同志的立場上，我們理應（與香港）並肩作戰。另一方面，在東亞掀起的法西斯主義越趨嚴重，我們要抱有隨時會被中國侵入的危機意識並警戒著。」

對於現政府，文議員 「敦促政府也理應要為了香港的民主化而盡力」 「萬一青瓦台跟民主黨不能作出援助的話那他們一直以來就民主化所作出的言論不就顯得毫無可信性。」

另一方面，12號在香港進行的反送中遊行中示威隊伍與警察發生衝突，約70餘名人士受傷。過去9號則展開了約100萬名示威隊伍參與的大規模反送中集會。

然後依兩日在韓港人都有係弘大進行咗舉牌活動
雖然係微弱既力量
但都希望可以係韓國同香港人並肩作戰

然後我同其他學校既香港留學生都有係自己大學到po關於反送中既poster同card news 希望多啲大學生會注意到啦

我好慶幸我係站係追求自由果邊
所有為我講說話既人
講既都係人話

最後po返個聯署
希望可以幫手同意一下
教學圖都有 唔洗怕睇唔明韓文
香港人要加油！

推

推比多d人知

如狗狗對手韓仔大學生 , 我相信已跪地投降

Oppa同Onni們都聲援港人
所以kpop撚都應該一齊上街,咁先係真正韓仔韓妹

P

【住韓港人「反送中」簽名活動】

我們作為一群居住在韓國的香港人，承諾聲援香港人的「反送中」抗議活動，向香港人表達我們的支持。與此同時，我們希望得到國際社會的支持，包括將民主和公民權利的價值觀視為國家基本原則的韓國公民。

我們將於本週六（15/6）設立簽名攤位，並於當天十一時集合在首爾的香港人，懇請得到各界支持，每一個簽名都相當重要。

日期: 15/6 (星期六)
簽名活動時間︰上午十一時至晚上八時
地點: 東大門 DDP 廣場
(Good morning city 及 Lotte Fittin，十字路口對出位置 (東大門歷史文化公園 1 號出口)

----
우리는 한국에 거주하고 있는 홍콩 시민으로서 홍콩 본토인들에 연대와 지지를 표명할 것을 약속하는 바입니다. 이와 동시에, 우리는 전세계인들과 민주주의와 시민권의 가치를 건국이념으로 삼은 대한민국 국민들에게 지지를 호소하고자 합니다.

우리들의 서명운동은 6월 15일 동대문디자인플라자 (DDP) 광장에서, 오전 11 시부터 오후 8 시까지 이루어질 것입니다. 저희는 – 그 어떤 청원들과 마찬가지로- 여러분들의 지지를 필요로 합니다

일정: 2019/6/15 (토요일)
서명운동시간︰오전 11시~오후8시
위치: 동대문디자인플라자
(굿모닝시티 / 롯데피트인 사거리근처(동대문역사문화공원역 1번 출구)